你地係咪唔記得，港大民研都出緊事？

7月4號啦，完全賣魚佬沖身，無晒腥氣

我無野講

我無嘢講

已課

我無野講

我無嘢講 唔好兇我

冇事，今日先做左佢地ge電話訪問，講MPF

你唔捐就會出事

我無野講
我要見律師

佢地搵個位擺捐款箱或者開銀行過數得唔得
學生冇Payme

我冇野講

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我都無野講

我冇野講！

無野講

我冇嘢講